美斯d射門真係退化哂

唔係射中間就出界，唔怪得射7,80脚先得兩個運動入球

保方勁撚到

隊友廢，教練廢，對家龍門勁

冇佢係度，其他人會進化，電話佬都生
小花一出番就連輸，其他人都廢哂

其實仲準，有保方姐

最後交換波衫嘅,而家冇限制啦?

美斯要求換,國際足協會唔比咩?

國際美斯足協?

如何才是美斯問題:
1. 隊友不可太廢
2. 對家門將不可太勁

我覺得求其一個意甲龍都可以救到果7球

其實美斯射得太正，你見保方真係要飛撲靚救都係得一球，其他都輕鬆接，仲要接唔實有甩手

7球冇1球接實講而家佢接班人當拿龍馬勁好多

「唔係呀！係保方太勁咋！！！」

牙朗有時射極唔入龍救哂就浪射
小花係咁射中間救哂就龍門上身神救

42歲後備龍不停甩手
吹到門神上身

下下特登射保方隻手既手角 搞到球球保方都接唔實

可以係零旋轉既s型射球，電視角度睇唔到